到底放假有乜好節目??

出街都唔知去邊好

香港好似冇野玩咁

訓教

通常就係訓到唔出街

人大左係咁 咁就一日

打j